大家俾個機會阿Joe， Down高登個app

然後俾1星 再Del app

Push

要覆post，不了

一星咁多